毒撚秒回

Ok

侵巴 你咁得閒既

你覆咁慢

偽毒就收皮啦

你開左估未

真毒

信你一成都死

好快喎

又搵交嗌

你慢咋
嬲你

唔開心

好難覆...

講比姐姐聽

屌你老母

又屌完就走

啊哥整爛左我個相架

我都好撚毒呀

Good job啊 哥哥

咪認親認戚

好撚慘

聽緊歌